好多連登仔憎嘅人都表晒態

大J ArhoSunny 伍公子呢啲都出晒聲支持69
所以幾時都話9成連登仔都係對人唔對事 見人屌就跟風屌

關咩事 今次好咪今次撐

但係其他片依然垃圾

嗰個arho sunny唔講
伍公子平時都垃圾?
大J以前垃圾都真 但而家好明顯轉緊型 你又有無認真睇過?

根本就唔係憎唔憎既問題正常人都唔會支持啦痴線

好多人要奶共搵錢o架

垃圾
大j 講完69有睇過下 唔好睇

煮家女人呢 ?

係
垃圾都可以撐反送中
但係佢撐左唔代表佢唔係垃圾

如果伍公子都垃圾都無乜野好討論了
大J嘅話 我只係想講當好多香港youtuber仲停留o係瘋狂拍開箱廣告片嘅時候 佢起碼俾我見到有諗過題材 之前youtube recommend過一段佢推介香港啲有心做嘅細channel 試問有幾多做起o左嘅youtuber會咁?

連登仔至愛

最欣賞就係屎萊姆從一而終支持中國-3-

呢個唔係重點

總之做岩就讚 d片垃圾就唔睇
我又唔會阻你睇
就係咁簡單

姐係對人唔對事啦
掉低一句垃圾 踩完就拍拍蘿柚就走人
最撚不知所謂就係你呢種人

大J就好啦，講完上左神台，以前d事就一筆勾銷連登仔

岀過story 話岀唔切片就直接69見

達哥就慘啦 唔講就直接跌落停屍間

懷仔講政治野從來唔避忌

喺連登po 扮女人片宣傳自己，
Sub 開始多就屌鳩兩登係垃圾
樓主唔係當冇野下話

今次講69咪讚囉
大j上次我都有入去讚
咁都唔係對事？你係咪輕度弱智？

樓主大愛撚，仆街做一次好事就無數

講緊平時啲片你又shift去其他o野到

樓上個傻閪由世界盃開始就成日衝出黎柒

唔好咁講ar，連登仔講野一定要附和既，唔讚成就話岀賣港人，這就是民主了

咁我覺得唔好睇唔得架？
一定要覺得好睇先唔係對人唔對事？